今日風向 屌蘋果 & 唔投票

蘋果係做錯 冷處理
投票好重要雖然泛民
但係騎牛搵馬啦一步步黎
唔好又即食文化

唔覺有做錯
資料本身就有係度
係阻止被拘捕人士被自殺既一種監視方式
POST哂出黎大家都知

你咁講又岩

本身好多黃絲page都有
同埋話要有名先可以迫醫院/警揾database交人
（但都有可能玩到盡唔俾登記）

有心搵既人一定知
有時我覺得呢啲義士我地係應該要記住佢地既付出

推

有心搵嘅，點會搵唔到啲公開資訊。

無心搵嘅 睇蘋果都癈事。

焦土撚呢幾日衝曬出嚟。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

咁又唔好拉埋講
你睇名你知乜水？
你睇樣實知你乜水

熱狗全面進場

「投建制焦土都好過投犯民！」

-熱狗

好叻呀P仔
好醒呀你咁諗野既

焦土撚
鳩毛黨

有名 有年齡 有職業 會唔知？ 你on9?

個個有本黃頁？
陳大文 22歲 學生
你知條撚咩

白票撚加制度撚空群而出，間接主張永續建制好撚恐怖，我不能理解

推推推

..... 無撚得救 你睇樣唔識佢你又點會知佢係邊個呀呀 醒目仔
保護義士 會唔會開哂名 出黎 大大隻字放頭版呀？ on99

Push

蠢蛋

蘋果唔報法庭都會出文件啦

蘋果咁做係想叫人關注有冇朋友比人拉左

又冇佢地名被自殺

唔洗連職業都埞埋出嚟下話

如果你認同呢個解釋
咁出埋職業係比人更加confirm 係果個人
同年齡大把同名

有咩做錯？被捕人士係公開資料！你唔講唔代表手足唔使比暴政告，反而對失蹤既手足更加清楚人數

咪太集中係屌蘋果做錯事、which obviously they did fucking wrong。
重點係唔可以再被吹白票，有得選今次真係一定要含撚投票，唔係之後撚都無得比你含。唔好諗住吹杯葛區選，同想香港人自動罷工一樣不可行。

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

星期日投票

贏👉🏻繼續抗爭
冇贏👉🏻繼續抗爭

另類啲諗你唔係投泛民
你係削弱建制

幫手投泛民
帝制派支持殺人強姦的黑警

就算泛民幾差都衰唔過中共的狗

公開未重好......之前個個影得咁辛苦又要問咩名⋯⋯

好撚明顯
唔知係咪冇錢請高質五毛

幫手拉票有無用呢

對家會撚睇蘋果咩 我地見到義士個咩唔會點仲可以監察
而大公文匯東方一定會出名 所以邊個反蘋果一定分化

年年都有人帶風唔投票或投建制
到數票後差一百票輸左
又話後悔

樓上既人有無無恥d?
如果係自己屋企人既你會唔會想形容佢既資料放上頭版比人用黎對？

抗爭應該多線同步進行
遊行 陣地戰 文宣 投票
一樣野都唔可以缺少

你屋企人擺左上去？
唔係唔好代人地屋企人表態
你咁樣好唔尊重啲屋企人

推呢個

Pish

無錯 最驚無名無姓

屌蘋果還屌蘋果
有班冚家剷借啲咦拉埋唔投票一齊講
兩者冇關係

你都on9
你咪都係代表人地唔介意？你就叫尊重呀？

我有邊句代表？睇過

公開資料就冇問題
法庭資料reach rate高定報紙Reach rate高
有幾多人識搵法庭公開資料
甚至有幾多人知可以搵
講緊唔係你地
講緊係你地成日講果班黑社會藍絲警畜
仲話保護手足
手足在明班冚家剷在暗
保護你唔保護下自己

君妖出老黑、前線出實彈，政府都唔割

唔知出面屌乜鳩

好簡單, 假設得2個人
人地投建制
你投白票
最後會係1:0
人地就笑笑口羸, 你就食西北風

所以, 唔鍾意泛民, 都要投佢地
最多比泛民嬴之後再捉佢出黎慢慢屌

小學雞
你話得我咁樣唔尊重人地屋企人即係代表左佢地有另一個意見啦
你唔比佢地support我屌得蘋果好

利申 我覺得擺頭版係有啲不宜
不過站係兩邊睇你好難衡量邊一邊嚴重性高啲
都係果句要起手足底既人點都會搵黎起
問下求其1個藍屍睇完啲名佢可以做到啲咩

push

而家單靠名年齡同職業
我覺得連你一個咁勁既連登仔都好難起底
重覆講多次 專業起底既人實會去搵公開資料起

推啊
泛民係仆街 但唔通投建制咩
班藍絲都覺得民建聯冇用啊 但佢地從不割席 學吓人啦

唔割

當年就係焦土 唔投
搞到反送中咁撚辛苦先停到
唔好再咁啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

好簡單
到時投出黎唔夠黃，國際就直接叫你收皮

如果係被捕果陣Post晒啲資料出黎咁可能連相都冇問題
因為太多拉左話冇拉然黎棄屍
告緊先黎登資料話保護佢
又唔諗下比你私了朱警畜會唔會係佢比人告果陣私了佢
私了得一係未拉一係就放返架啦
保護保護
手足冇事/放返係咪又登報保護佢

一單還一單唔好拉埋一齊講
毒果今次抵屌架wo

開post叫左冷處理
比你屌贏左同路蘋果佢都收唔番報紙
手足要萬事小心有咩就要即刻搵人幫或者同人講

岩！風向睇清睇楚

Block 撚晒所有話唔撚投票既5毛 風向撚

你圈子有手足比狗咬告上庭既話，一定係用盡方法幫佢喺任何地方都可以低調
否則只係冷氣軍師9up

此post已完

屌完又點？ 咁多黨報唔屌屌一個同路左咁耐
雖然偏泛民但係同路之中影響力最大既報？

啱

用公開料嚟屌，大家明了。

如果唔投泛民而建制係票數上大勝代表咩？大多數人唔支接呢次既抗爭囉！
咁大家就可以收收皮啦。點都要投就算對方會出術都好

而家唔係要屌贏
係要大家知道發放資料係可以害死手足
Tg出逃生方法又係
逃生Live又係
唔係死果個唔係自己就可以求其share求其出

落過場最好就學屠龍出post
否則只係冷氣軍師

不過我圈子大幸走到無比狗咬到
亦無諗過要放棄比狗咬既手足
所以我叫人冷處理

唔洗post職業下話

建制完勝！
中共萬歲！

之前已經衰過仲係到玩白票焦土投保皇，一係風向撚一係未訓醒。

就係因為影響力大先要嚴密監察
唔係下次又係咁 又一句由佢啦就算數?

有個logic問題
點解你會覺得連法庭資料都唔識查既人會睇蘋果又識得透過個名黎起全底？

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

simon單野冇人理

依家嘅情況 蘋果無錯
幾多人被消失 依家無得唔咁做

係依幾日風向

鍵戰們多d睇吹水台 用不推文回覆拉文 唔好比佢上熱門

最衰都係政府！！！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

名可以，其他不了
不割。

佢真係好蠢 唔好再同佢講落去

S

對家就係想你討論蘋果
傾傾下就禮拜一

區選？
無人記得，咩黎？

如果唔投，你諗下啲保皇黨贏左大大聲係你個區話啲居民全部支持佢個閪樣

如果連票都唔投，學人爭取民主？

地下共產黨員又開始做嘢
想大家唔好投票

如果咩都報哂出黎係保護佢地防止被自殺既話
即老豆搵仔係用黎保護班狗？

我哋唔係想泛民贏
我哋係想保皇輸到仆街

識查同真係會咁俾心機去搵係兩回事 你話會唔會睇蘋....

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸

我地糾正返個風向啦

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

屌,
tg谷被捕人士d樣、姓名等資料咪又係公開......
被捕左根本就不能避免.......
何況公開都唔係一件壞事，
真心覺得佢哋值得尊重，
每個人都要記住

戇鳩，睇到區議會咁撚大，你估立會咩

屌蘋果真係笑左出黎
前幾晚睇癲狗理大live, 啲睇嘅人係咁講cut live, 唔好影
記者忍唔住鬧番佢地cut乜春(當事都無衝衝子,要走果啲都走晒先開live)
鬧佢地有無尊重過記者嘅採訪自由, 屌完班觀眾之後先cut撚左live
大佬, 啲野黃左, 公開資料報出黎又點?
講句難聽啲, 有心針嘅人先會keep住呢啲料, 例如想搞手足嘅仆街藍/紅, 同想關注手足唔好被消失嘅關注黃
其他人咪又係望兩望當睇左, 或者有咩發生先伸手問人拎番份料
老豆搵仔料都係, 有幾多個背得到出黎? 個TG search又廢廢地, 咪又係記得果幾個大粒野, 我諗記得最清楚就係幫手寫牆嘅手足

至於唔投票, 難聽啲講句, 上屆咁多自動當選, 民主黨又仆街, 根本好多人心淡
今屆咁多素人走出黎, 佢地真係無地區功績可以同啲陀地爭, 呢個亦係點解過往無人出戰嘅原因之一, 今屆佢地都係博一博, 你支持又好, 唔支持又好, 用你張票話俾佢地知啦
你唔信個制度又好, 乜都好, 今次唔係含淚同你地乞票, 咁撚憎泛民咪投對家逼撚走晒啲泛民囉, 全部得番建制都係加速攬炒咋嘛
你票都唔撚投, 自己放棄自己權利, 無所謂架

你都係冇答個logic問題
咁請問連查都唔識查既人點樣用蘋果「比心機」搵晒佢資料出黎

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸
次次選舉近五毛分化撚就出現
大家要醒水
要面對國家機器引導風向

有乜好嘈
689都出嚟借題發揮
就知道一定係風向

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

中肯

推推推

好多風向撚

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

佢擺完張圖出黎我估佢噏1個手足名都噏唔到
仲諗住藍屍好認真睇

其實大家不如諗深一層，
蘋果由琴日朝早開始已被人屌緊，
佢要抽起呢份名單放其他嘢新聞有幾難？
有時風向呢樣嘢唔好咁易被人帶到，
熱普城每次選舉都會跑出嚟分化，
呢個係唔會變嘅劇本嚟。
我知咁講會引狗咬，但我都要講
所有，係所有傳媒，都會影到人大頭
點解會咁搞笑只係針對蘋果？

on9

出名同出樣好大分別喎

錯唔哂既
區選代表民意
侵都係睇邊邊贏面大

成日諗住一步登天 投票係基本民主公民義務
泛民定係素人定係熱狗贏我都無所謂
我淨係知唔可以再比建制奪取再多任何一分資源
平時佢地班建制區議員係社區陰啲陰啲洗鳩班呀婆呀伯腦
鬼唔知最好直接摧毀成個制度咩
但係我地有無咁嘅武力呀？

某個鄭姓義士，尋日在紅磡被捕，都重未被落案告上法庭，熱血X報都即刻係 FB 出埋全名背景啦，熱狗又唔屌嘅？咋睇唔到呀？

我係香討叫佢地投白票，話建制做唔到嘢，佢地都識得話投白票等於俾泛民贏
反而有班連登仔仲話投白票

熱普城唔撚好提
大家要記住傳媒係中立

其實咁多人名咁細隻字
如果唔報名剩係報個數字
香港人咪又係睇完數字就算
有名先會發現捉左咁多人

叫你投個票都話唔信個制度所以唔投等攬炒嘅，做乜要抗爭啫
當初乜都唔做由佢過送中咪攬炒囉

呢到多五毛帶風

大家要小心
要文宣

對外國嚟講，本身依啲地區代表真係wfc
但今次選舉係一個公投

想問下後生仔去幫手拉票有無用

國際戰線仲有好長嘅路要行，人權法過咗都要真係用先得，英國就啱啱先開始
如果區選大敗嘅，外國咪覺得根本主流民意唔撐今次運動

係 全世界都睇邊面贏面大
中共贏面大先多人奶共

屌蘋果 屌泛民 無問題 屌完改進下
但係唔投票屌你老母同投降有咩分別

一定有㗎
有無人組織幫同行嘅獨立候選人拉票？
嗰啲無乜資源真係需要幫手

昨日風向
叫停黎明行動

垃圾5毛 又大批出動帶風向

你嘅講法都點醒咗我，
睇數字好多人睇完就會算，
你望下蘋果依家咁做，
即使做法唔討好，
但最起碼令你哋班仆街醒覺呢班人唔係Condom。
拜托香港人唔好咁偽善，
平時講到幾愛手足，
次次手足上庭得個小貓三四隻，
拎返你哋呢兩日屌蘋果嘅氣魄去撐人啦

熱狗真係好分化下

真，今朝已經開始有幾個風向post係咁話區議會冇用

支持屌蘋果
反對唔投票
作為一個人，無可能反對投票

推爆

屌 出面竟然有人認同689講既野 我真係o左嘴 竟然有人話敵人是對的

係 好多偽善偽黃
唔分化大宗旨保左佢地

知個名就知佢個樣? 咁撚叻既你
blocked

「投建制焦土都好過投犯民！」

藍絲page貼蘋果張名單出嚟，佢哋咪識睇囉，藍絲見到名單上有識既人咪會爆料囉

偽善黃：今日要撐黃色經濟圈！
偽善黃：哇屌有得屌同路人，正！

蘋果都屌..
係咪要繼續睇返明報白粉？

曲定直都收皮
陣間真Fake9左人

岩呀

如果蘋果係tvb 呢

依家次次有被自殺個案都有批連登偵探去查，佢哋自然都識對法庭資料，洗乜蘋果特登登出嚟
篤灰篤到畀咁多人知都話無錯，泛民fans係得既

蘋果係大台, 邊個屌蘋果邊個係鬼

建議你查下篤灰定義

藍絲睇蘋果？仲要睇得咁仔細？

比你大屌屌到佢執笠好無？
你諗下益邊個 黨媒唔見你追住屌
同路人就追住屌你都真係唔話得

假如咁有心既藍絲 會逐個名睇 又會睇對家報紙 點解你會覺得呢種別有用心既人唔會去查法庭資料 反而去睇蘋果搵你都係解釋唔到

要清楚傳媒既職責係報道新聞，唔係只為抗爭服務
咁唔係篤灰，只係如實報道消息

即係人地篤左灰，你篤埋一份就唔叫篤灰呀？
學人講定義

低質分化

689都睇蘋果啦
佢仲貼埋出嚟呀，share去藍絲 fb page 大把藍絲都會睇到，佢哋咁憎黃絲實會八卦睇下有咩人既

法庭既公開資料 唔係秘密點告密呢
請問 聲？

細個老母:係街跌左鎖匙會比賊入屋

報導中立冇做法
樓豬咁講同翻牆中国人鬧蘋果有咩分別

咁你會覺得689唔識check法庭記錄咩到底你明唔明個logic係邊道

佢特登貼蘋果就係要分化丫麻 佢要公開佢大可以搵法庭記錄掉上黎 唔一定係蘋果

好心唔好咁易比人分化 我亦唔信689冇貼出黎既話大家都會反應大到而家咁

呢個世界咩人都有架啦，你喺度假設唔會有呢啲人都on9
呢啲人未必係別有用心，可以係咁岩睇自己fb見到藍絲page share順便睇埋有咩人

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」。

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

頭版呀屌你戇撚尻
咁多手足比人捉而家比埋名你
你有無用蘋果比你既資料去搵佢地幫佢地呀？
你無呀！淨係識屌屌屌

咁多手足比人捉而家比埋名你
你有無用蘋果比你既資料去搵佢地幫佢地呀？
你無呀！淨係識屌屌屌

咁樣都人血饅頭人地被人拉你仲去番工你人工係咪人血饅頭？

咁你句d機率論咪一樣on撚9 當正個世界只有蘋果有資料咁 好心唔好咁撚易比人分化啦 真係多得你呢d人唔少

咁多手足比人捉而家比埋名你
你有無用蘋果比你既資料去搵佢地幫佢地呀？
你無呀！淨係識屌屌屌

如果689貼左法庭記錄出黎 藍絲一樣可以share 呢d完全係冇得拗既機率
你成個logic都講唔通 不如你直接講就係睇蘋果唔順眼算啦
何況689既目標就係分化 你仲咁醒鐘個頭埋去

我先唔信西方民主
唔投

利申藍底建制派

你條on9睇下自己講乜先啦，係你問\\藍絲睇蘋果？\\
藍絲就唔一定唔睇蘋果既，佢身邊有人有報紙都會睇埋一份，佢哋咁憎黃絲，見到蘋果有份名單食花生睇埋一份有幾咁奇，佢哋睇完周圍share去自己藍絲gp又得fb page又得
佢哋就係普通藍絲唔睇法庭紀錄，而蘋果就係提供左一個更方便容易既途徑畀佢哋些牙

一定要投票

得架喇 你成個logic講唔通就係講唔通 唔好係道假設咁多個狀況又真係有人睇到 六合彩咩 咁點講都得架啦你最醒係你喇
我最後既comment 係既然人地目標係分化 你仲鐘個頭埋去 天唔天才呢？

同埋上面其他人屌你好心就醒下

法庭公開資料唔係秘密，但冇幾多人知，你依家就係篤畀全世界知，真係多謝晒

我個機率點都大個你果個所謂藍絲唔睇蘋果唔會睇咁仔細既機率
你個機率接近0呀，尤其是話藍色唔睇蘋果
唔係只有蘋果有資料，而係蘋果傳播率高呀

你咁撚盲撐蘋果，篤灰都話無錯，真係多得你呢啲人唔少呀

P牌費撚事理你

成場運動過咗咁多個月 仲驚俾人知你係藍定黃咩 家吓驚俾人 被自殺 咋 不過可改善 佢hold住份名單就得啦 中間字變* 其實效果應該唔會唔同

仲死雞撐飯蓋送比你啦你都係條氣据d姐
九唔搭八 想分化出聲 你不如話藍絲痾痾下屎係屎坑道執到晒蘋果同人地既所有資料啦
痴線真係無處不在

建制開始做野

你好嘈
為嗌而嗌唔肯用下個腦

洗唔洗同你交代做過啲咩呀？係咪狗套料呀？
原來無搵過佢哋就唔可以屌蘋果呀？咩邏輯，智障
你有冇呀？無呀！你淨係識喺度盲撐蘋果篤灰畀好多人知咋

真 我仲同佢解釋咁多屌

721 85 811 831 101 1111

駁唔到就咪覆啦，你呢啲連蘋果篤灰都話無錯既盲粉先要醒呀

應應下發現好撚多五毛

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

唔投票果班諗清楚啦，區選都輸仲點表達民意呀

支持袋住先!

駁唔到就發爛渣，9 up藍絲唔睇蘋果真笑撚大人個口呀
屌人篤灰就係分化，你呢啲認為篤灰無錯先唔分化，包庇篤灰撚世界級
你知唔知藍絲都會有黃絲屋企人架，黃絲買報紙返屋企擺喺廁所睇唔得架，我就係會買蘋果返屋企既黃絲呀

on9仔真係夠晒多

你癲完未？

駁唔到就話人嘈，為撐而撐既你唔用腦不如捐左佢啦

癲得過你話藍絲唔睇蘋果？

哎也哎也係也係也哈哈哈哈

提防分化
共產黨咁多年真係得呢招

蘋果篤灰篤畀全世界都無問題，反對既就係五毛分化撚
岩唔岩聽笑撚死

希望你咁樣段章取義會為你攞番d自尊心啦

真，我仲講左好多，佢駁唔知到就話人嘈

駁佢蘋果唔係臭？

你自己親口問\\藍絲睇蘋果？\\架，點斷章取義
真係俾啲包庇篤灰撚吹脹

駁蘋果唔係篤灰呀，on9仔

又話核彈都唔割！？蘋果都係我地戰友呀！

「投建制焦土都好過投犯民！」

-熱狗
-國屍
-無神論x巴別塔
-健x
-黃x民

我問 代表我覺得佢地唔睇？
果然係連d最基本既語文能力都冇既on9仔

其實一早揚哂

區選必然大敗

本身都廢事串你 但唔好衝出黎柒啦求下你

一句講晒，嗰日去唔去投票

你同我分享呢篇野做乜？有話今次區選唔投咩

你果句反問嚟啦，當人傻架咩

On9仔 我認真問你架 你點prove我係反問呀柒頭
成篇野冇段駁到 淨係捉一句黎拗 拗唔掂係就死雞撐到底 柒就認喇

因為我話藍絲page貼張名單出嚟，啲藍絲見到就會睇
你就問\\藍絲睇蘋果？\\
唔係反問咁係點解？
我話左藍絲會睇，你仲要問藍絲會唔會睇？一係你就認為藍絲唔睇所以整句咁既反問句出嚟，一係你就on9，講左會睇你都仲要問

本身呢啲係法庭公開資料

我下面講左藍絲唔會驗屍咁驗 你駁唔到 就死chur住一句我冇答過既問題prove出黎我邊句有講過藍絲唔睇啦柒頭你唔係好中意死撐架咩等睇你表演
仲有你幾時係你老母個閪道唔小心搵到被捕者資料呀講黎聽下啦 咁撚多巧合

你答撚到未呀廢柴，我講左藍絲會睇蘋果，你問句//藍絲睇蘋果？//唔係反問係咩意思呀？到底藍絲會睇定唔會睇呀？會睇你咁多餘問多次做乜嘢呀？唔撚答仲用下一句嚟迴避

洗乜唔小心搵呀，蘋果篤左出嚟啦，藍絲真係多謝蘋果整張名單畀佢哋報串呀

做錯咩...
上庭資料本來就公開
你有心就可以睇到

蘋果登出來反而係保證佢地唔會被消失